突發！支那想復卓！重裝甲部隊正往印度楚馬要塞移動

消息指出中國重型部隊從中國支普齊哨所(32.5321203,78.5789072)方向向北行動，似乎
要進攻印度的楚馬要塞(32.6659501,78.5867715) 而解放軍後續部隊也正從西藏日土縣向
西移動。

楚馬要塞位於不久前衝突點班公湖南側100公里 而中國似乎想直接從楚馬要塞往北推進至班
公湖!?

因為不久前衝突的印度第一線是印度總理莫迪（Narendra Modi）直屬諜報部門
印度調查分析局（RAW）的「特別邊境部隊」（SFF）。而不是正規的印軍官兵 而中國
派重型部隊可能是要撕毀只能用冷兵器解決事情的承諾!?

加速師

有人忍唔住了 驚西藏真係反了

打啦好悶啊.jpg

用咩先，神裝定終於都要出槍

鎮壓西藏姐，點敢打人

印度準備左3500個吐蕃特種兵，支那大鑊了

去呀去呀 搞大佢

開槍啦

重型部隊應該係裝甲屍，但係山區點用裝甲屍？

所以我估最後都係要落車玩神裝

支那兵下場

印度三寶夠打啦

神油，咖哩，臭孤

支那：我用坦克車撞埋去就冇問題啦

想用裝甲部隊反擊

印軍 美俄既重型直升機都有

是但啦寸草不生既地區

唔用狼牙棒？

天朝大軍豈有不勝之理？

最怕佢唔升級
呢個位
如果中國如果想同印度打消耗戰

留名睇補給線崩潰

真係打支那無得贏
除非夾巴基夾攻印仔

你放心一定會
印度都要小心打兩邊

印度仔同isis有得fight

諗住用劣質鋼裝甲車覆桌，頂到美俄重型直升機支機關槍先再講啦

正

印度在印北既機場較多
共軍在西藏機場數量不足
結論：印方較易掌握制空權
印度贏面高一線

(變數：共軍是否投入火箭軍、J20)

狼牙棒（改）

一方發難，八方響應

孫中山辛亥革命

中印一打, 美國就係南海開拖炸島就爽啦, 兩邊一齊夾爆佢春袋

好驚

驚打唔成

如果台灣借機主動打柒沿岸
咁就真係無人估到

打啦屌你老母
習帝唔係驚印度強姦呀?

快d打啦 好悶啊

左邊條友明玩野

遠散遠狙之術

北面仲有蒙古跟老俄

裝甲部隊打山區

五胡亂華2.0 is ready

衝呀 ！ 殺呀 ！

山區可能都有平原
要睇地圖
同埋可能係運重型火炮

仲有個變數叫印度洋同馬六甲

等等先
Chumur Base離Pangong Tso直線距離over100km㗎喎

山區太高用唔到直升機

J20撚飛到咁遠咩

電話禁極刀

微博明日:中方已取得初步勝利双方並無肢體冲突

印度媒體:印度軍隊再推前4公里强烈譴責中方無理挑釁

又送頭

印度識玩，俾武器吐蕃打。個3500人話多唔多話小唔小，最重要係本地人，唔怕高反。

當年吐蕃打贏唐朝好似都係因為吐蕃兵體質好過唐軍好多

金輪法王

運模型無用，係咪終於開炮先

加速

去人哋門口摺被？

西藏同時作反

仲有建州

雖遠必殊

The war is beginning

On99

蚑那攞部15式輕坦打咗變年飛機

J20都未成軍，根本就未測試好，有好多問題架。紙老虎點打得架。

冷兵器唔夠打要出茅招

等睇新聞

我都覺，以支那性格應該係打藏人唔係印度人

似非洲人 唔似印度人

反啦，西藏應該係西藏。根本唔應該被另一個民族管治。共狗就係蝦佢哋善良，反抗唔到

未必

Wowoowow

巴佬都好打過支那
至少敢同印仔打空戰 仲贏埋

支那最興唔守約，然後人地跟機唔夠做又喊住話返人唔守約

吐蕃，建州，大元，突厥，百越，支那包圍網

3500個特種兵，應該好難打

蕭生話衝突地點的地形不利中方 我都同意

何必一意孤行呢

支那想強襲？

高原自由搏擊同當地人冇得打，跳幾步都冇氣，有專家話上次慶祝跳嘅都係西藏舞

山地屍用嘅火砲都幾重

突厥

支那裝甲

爆咗條路

呢家就真係試軍人實力嘅機會，大家都唔用得重型武器

係邊疆打有乜用, 係就打鳩人城市

人海加神裝有無機成日驚佢唔開火就覆桌成功

打 打 打 打 打

根本佢唔用藏人守西藏已經係錯

投石器預備絕不用槍

印度仔：打柒你睇你點還手
支那仔：我打柒返啲藏人
印度仔：

所以解釋到點解當年吐蕃推到某個位就推唔到，落番平地打同唐軍就55波

唔係話高原空氣小，架車會撻唔着

愈打愈高海拔 楚馬要塞 係木海拔5100米

雙方挑戰緊人類極限

印度呢邊附近都冇咩大城市

支那人最叻就係打自己人

純粹講戰術
印度係藏南落有地理優勢，美帝係南海上直頭當練波咁打
中國條補給線會被無限拉長
印度將中國陸軍主力牽制係青藏高原，美帝沿海一登陸，成個長江珠江中下游基本上任人中出
變數：中國導彈能力去到邊度，同埋咖喱仔陸軍得唔得

印度禁咗大陸隻PUBG
而家真人打PUBG

有冇地圖？

尼泊爾都同印度有牙齒印

印度玩代理人戰爭，俾武器同基地西藏人打支那

支那要退到四川先叫做有小小內線優勢

以為人地真係好好恰

係高原用重裝甲部隊
都係想做陣地防守啫

1949年就有用既
但宜家係空軍時代

制空權重要過陸軍表現

第三次世界大戰

新疆
蒙古
西藏
俄羅斯
機會黎啦

請忽略第一條片 自膠

宜家鬥空軍鬥導彈既啫
陸軍做乜9

支那單純唔想藏人有攞到武器機會，歷史上支那係好怕吐蕃人，統一嘅吐蕃對支那好大威脅。

怕你藏人有軍權會反
正如香港無人當兵一樣

事實證明連張紙都踢唔撚=真.東亞病夫

只要中共唔入蒙古國界
俄羅斯 應該都係保持中立既

蒙古夠膽真係可以彈出彈入

有英美武器支援，加埋藏人熟悉地形，點會輸呢

今次就係因為早幾日陣地比人趕走
所以今次用裝甲部隊做新陣地

非洲因為支那病毒死左幾多人
即刻參軍都似

所以話，支那死頂係無謂，根本遲早要走

有戰果未

特價花生

十蚊一袋

印仔真係夠膽出手架喎
諗清楚開唔開戰先啦
俄仔唔知點諗呢

又玩狼牙棒

唔玩槍炮 好快玩返中世紀d重裝甲

打自己人最叻

美藉奶支狗

加速加速加速

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

印仔今次下左決心，真係唔怕同你拖延

地球兩成人同另外兩成人打杖

短期分唔到勝負
支那仲大獲
美軍同時進攻

支那會叫巴基打

未撚去到已經炸撚死晒

屌你唔係話撐佢，但軟嘅點踢

科技人數印度都唔差好遠，地勢同補給就中共輸硬，係果個位置印度好難輸。

巴基好似潛撚左水
係咪比武漢肺炎搞到收左皮

光復西藏
藏族革命
話唔定西藏人建國先過香港有民主

雖然兩邊人民質素都唔好
又貪污

但最少印度人窮開
抗敵能力應該都高d

Yoga fire!

俄佬賣武器賣到笑

女神口水

藏蒙回幾十年嘅民族政策完全失敗

未至於關家姐咁柒但我都係不忍直視

Push

尼泊爾細國家

打仗心理質素當然重要，印度係應該高好多。
地圖上班錯公湖同新德里唔係好遠路程，但中共要補給好似得一條大公路，炸咗應該補給即斷。

點解強國軍事部署成日全世界都知

藏兵強壯，中共黨衛軍好差，輸咗！

咦喂 後面有張枱嘅
唉算 坐係度死啦唯有

打撚咩，最多咪鳩叫幾下,嚇下鬼

其實好真實 冇知覺唔代表肌肉會放鬆

支持開戰

印度增兵啊

西藏+蒙古同步出事會點

冇錢採佢有味

現代科技下你郁條毛都睇到哂啦

建奴仲未發難

支持

係就快！

從小教人食二手飯利害了我的割

淨係得幾部裝甲爛鐵唔夠打㗎戇鳩，直接整幾支導彈射去新德里啦

支那夠打咩

近日，中印軍隊在班公湖（印度稱「班公錯」）地區再次爆
發衝突。據印度媒體報導，目前雙方都已向該地區增加兵力，並且部署了坦克部隊。

班公湖位於西藏和喀什米爾的交界地區，目前已成為中印對峙再度激化的敏感區域。在上
週六（8月29日）雙方於實際控制線（LAC）爆發長達數小時的衝突後，兩軍都已向該地區
增調兵力，且坦克部隊也已參與部署。

據印度英語新聞週刊《今日印度》（India Today）9月1日報導，消息人士稱，印度和中
共均已將坦克部署在彼此的射程內，即便是新的軍事談判在週二已進入第二天。

根據消息人士提供的細節，共軍的坦克和裝甲車駐紮在印軍所佔領的「卡拉頂」（Kala
Top）山腳附近。

中共部署了重型和輕型坦克，均在印度陣地的交戰距離之內。

不過，駐紮在卡拉頂的印度軍隊也是全副武裝，並有坦克和大炮支援。

由於印度特種邊防部隊（SFF）及其它臨近高地的駐軍在卡拉頂占據優勢地位，中共的坦
克和機械已經停止前進。

消息人士透露，為應對新的緊張局勢，印度已在附近平原上部署了一個坦克團。

另據印度新聞網站「ThePrint」9月1日報導，消息人士稱，印度所採取的軍事步驟是防禦
性、而不是攻擊性的。正談論的這些山頂都在印度對實際控制線的理解範圍內。這些區域
並沒有為印方所持有，但印軍現在占據了制高點，因為其監視系統已經捕捉到了共軍的動
向。

早前有印媒披露，8月29日中印雙方在班公湖地帶再度爆發流血衝突，印軍至少一名藏族
士兵陣亡，但印軍在衝突中將防綫向前推進了4公里，顯示中共軍隊在此次衝突中受到挫
折。

PK支那堅出裝甲部隊

🤮🤮🤮🤮

講裝甲印度真係唔樂觀，雖然有T-90

d軍頭真係以為好似對付牆內d豬咁開上帝模式任你殺咩

只有南線同西線，可以用內線機動拖延
俄羅斯會借機侵吞東北三省
西方國家封鎖南海，支共海軍無法穿過第一島鏈
再封鎖埋太平洋航線
印度借機封鎖印度洋往支那航線
係北極圈、同東突地區陸路運輸要諗諗計

支那99式

希望印中和平

點會 印度一定大敗！
咪燈啦

你睇埋條補給線先

快啦，開槍/ 出戰機/ 飛彈
果個位支那一定輸硬，仲要比晒藉口印度推進

印度雖有內線之利，但個後勤真係好垃圾

微博：中方於戰略上取得初步勝利，向新彊地區方向轉進數十公里，降低補給線壓力，擬準備集結軍力給敵致命一擊，希望於平原地區配合愛國人士遊擊隊一舉消滅敵野戰軍

咁究竟之前印度佬係咪真係打過 兩邊都成日吹水唔抹嘴

要面之嘛。求其打贏一場就會返歸打飛機啦。當年中越戰爭無厘頭死幾多人…

歷史總是驚人地相似。

快啦重裝甲

海軍鬥水兵
仲要印度山地師出哂名勁
有得玩下

上帝要你滅亡必先另你瘋狂
最怕一埋牙支那又縮

印度同支那區域性火拼

根本全球都等緊

藏歸印？

靜啦轉頭連登仔燈死埋印度就仆街了

新疆先係突厥, 西藏係圖博

唔係正式軍隊都收你皮

仲打地面戰係咩年代

地面戰係一定要
要實則佔領同控制 一定係地面戰

過撚咗膠明玩柒佢

而家係一嚟就步兵打步兵 屌仲細咩 係就直接開拖 搞啲預動作有咩用

吳京

就係等支那撕毀條約，可以名正言順試下俄佬啲新武器

其實以個勢最多未打到10月
一冬天果度根本行唔到軍

首先美國佬為乜要登陸支那先

中国啪啪啪

支那唔得，得既都係少量俄佬入口貨同美國黑鷹
不過美帝大把貨得

送頭師

99自己都唔夠錢派貨

移動炮台

加速主意

有打過AOE都知道佔駐高地連archer都射得贏skirmish蟹軍真係唔識個死字點寫

藏人係撚支那人

啲戰車假個喎

出動投石車

萬事俱備 只欠就差第一槍

低能！

識上山下海？

冇油即埸開發！

當年德國佬就係咁去西伯利亞，跟住bye bye !

唔好睇少支那

佢地真係唔識架

佢識爬山！
又可以吊上山。
不過麻煩啲，要運地盤吊車去！

最少二百噸鍊帶！

印度手足加油！

Sorry

咁咪等於佢自己吊自己囉？

好亂！
定一定神再講！

Yoga Fire

如果印度第一個向支国宣戰
唔知會有幾多個國家跟呢？

中共最驚就係唔係自己友管兵權

如果印度第一個開支那波我直播打j

印度前排同以色列入左堆反坦克導彈
可以比小支支嘆下

無計係小支支成日想偷雞
連狼牙棒都岀埋

唔會
而加係要配合美國夾小支支開火先
支那一開火印度即刻封左印度洋斷左支那經緬甸個邊既石油補給

可能印度同支那開波先
美國下半場加入

垃圾，係打先好

咩戲黎

雷霆救兵都唔識？

send裝甲部隊去山區做乜撚野

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

重裝甲唔掟石仔 改掟磚頭?

唔記得啦，對上一次睇起碼都十幾年前

中國不是好欺負的！死印度仔！
支持習皇帝出兵武統天下

被

Let’s fucking goooooo

王爺又去發爛渣

聯署支持封殺微信同TikTok